
                      Me ha encantado. Lástima no haberme leído el libro antes.
La película es una pasada, te atrapa de inicio a fin. 
Este verano. Espero poder seguir con el segundo libro de la trilogía, a ver que pasa con sus protagonistas.
        
            